班富豪係咪要多謝我哋

佢哋明明係送中法既準受害人，個個驚到腳震，喺阿爺面前卻個個跪低(eg.大劉)，唔係我哋咁辛苦咁齊心出來行、唔係學生吞警棍吞催淚彈和布袋彈仲要被秋後算帳，唔係我哋齊心各施各法向世界呼喊，條柒婆一早融Q咗我哋。而家暫緩咗，林鄭等同已廢，應該起碼有幾年相對平靜既日子過吓，班富豪終於可以瞓返晚安樂，佢哋係咪應該捐返一百幾十億去幫返香港既年輕人? 至少都要捐返筆錢去「反送中」基金啦!